頹足半年 終於要放低了

樓主揀我！！

請move on

我都頹左一年先真正放低 樓主共勉之一齊去光復香港